真 良心公司 今日home office/放假一天

見到隔離個post 講左咁多版都無咩人夠膽講公司名
希望大家唔好驚自爆 特別係大公司/零售業
真係要講出黎表揚下

已confirm:
1. PWC
2. HSBC back office

有錯請指正
1. PWC
2. HSBC back office
3. Melvita
4. L’Oréal Paris
5. OOCL
6. Etude house

推

唔通真係無人敢通

media 公司

敢講

LM

一講就會自爆, 只可以講中資上市公司

有錯請指正
1. PWC
2. HSBC back office
3. Melvita
4. L’Oréal Paris
5. OOCL
6. 九巴
7. 因航
8. Bank of America back office

個個驚自爆唔講

倫敦金

EY

Hsbc 唔係個個back office 都work at home

有錯請指正
1. PWC
2. HSBC back office
3. Melvita
4. L’Oréal Paris
5. OOCL
6. 九巴
7. 因航
8. Bank of America back office
9. G4S
10. Siemens
11. Chubb

HSBC唔係條條team都有假放

Dairy farm back office

有錯請指正
1. PWC
2. HSBC back office (some dep)
3. Melvita
4. L’Oréal Paris
5. OOCL
6. 九巴
7. 因航
8. Bank of America back office
9. G4S
10. Siemens
11. Chubb
12. EY
13. Dairy farm

HKSAR

有錯請指正
1. PWC
2. HSBC back office (some dep)
3. Melvita
4. L’Oréal Paris
5. OOCL
6. 九巴
7. 因航
8. Bank of America back office
9. G4S
10. Siemens
11. Chubb
12. EY
13. Dairy farm
14. Disneyland
15. 新世界
16. 康宏

澳門就有

牛奶公司只係office炸
7-11前線十號風都仲開緊
都唔知上頭諗咩

Ey明明係提醒人早d排隊等lift 果間
真係夠晒良心

聽講EY要返工喎

pacific basin

HSBC打手?

見到好多人都要番

收皮啦L’Oréal

睇你條team啦 我做CMB成個office空左一半

利申 狗一隻

空左一半,,,
咪姐係有人番lol

不過正常既 如果冇人番就運作唔到

俾你揀返唔返已經夠良心啦

返中環總部就知今日無人返工 global markets跟市就無計啦

7-11把部份franchisee 佢理得你死

其實大部分人都有grant access to work from home. 都係鳩send幾個emails當自己返左工

因航要返工

AXA

老細approve 咗home office,
但laptop 放咗喺公司locker.
死死氣坐幾個鍾車番工

呢d真係值得表揚

Big4 除ey外

好拎失望

ey要返架屌你

我公司聽日都仲俾員工揀返唔返

全個商場得etude house無開門 係抵讚

反觀隔離某麵包舖
全舖得返兩個包都要開門
出面d車送唔到包過嚟
班店員都唔知返嚟做乜
慘

整個google問卷匿名報料啦

big4全部畀彈性上班
除咗ey淨係出個email提你office壞𨋢

康宏做幾多公關野都改變唔到佢自己係一間吸血公司